10月1日 一鑊過 唔得就食忽得

我今個月留力 你地加油

反正做乜都比人話送頭

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

淨係香港唔得㗎，有ptt嘅叫台灣十月一都搞， 外國都要呼籲， 總之十月一有華人嘅地方， 就有反共遊行

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

推 佢地而家就係想拉到你地1/10 唔敢岀

敵進我退 唔等於退縮

呢段時間 集中精力 做文宣
發揮創意 1/10 谷大佢
全港18 區
甚至全球
個focus 都係響香港

推多啲人睇 ..

睇到又幫手推下

1

2